PS4 FIFA pro club 招人

我地隊波開咗一星期左右，暫時D2，主要打快速短傳同走位波
依家想招2個人

一個係可以打左翼，有時有需要就轉去打攻中，不過主要都係左翼多嘅
護波ok，識同隊友配合，唔獨食，唔會自己扭扭樂，同埋都識得快速短傳+走位嘅

另一個就係防中，因為前場夠哂人嘅關係，想要一個專注防守嘅防中
我地隊波本身已經有2個中堅，不過中場嘅防守能力就差咁d，所以想要多個防守型防中，令中間嘅防守力大大提升
主要做駁腳短傳同埋防守，唔需要點上去進攻嘅

有興趣嘅巴打可以留低psn同tg，試吓腳
星期一~五晚 930開波
星期六日打到嘅就打，會喺tg grp度講

會長玩，會開咪同大家溝通吓嘅就最好，因為我地全部人都會

Push

Me

巴打有興趣？

tg:wcleung 可以試下

巴打係想打邊個位？

tg: c9527

打前場又得 LCM/RCM又得

幫推

Yes

Tg: hei369 有興趣

pish

Tg@Ronalinmo

打咩位都ok，除左龍
咩位都94，lb rb 95

以前打開d1 d2

可以試腳先